[樓市Avenger] 聯儲局猶如滅霸，啪一下手指，淡友死鳩左一半

差在未宣佈QE ， 死埋另外個半